TOM LEE 一支電結他$720

咁撚平 想買支用來苦練，可行嗎？

樂器永遠一分錢一分貨
你自己接受到咪買